Display card detect唔到求救

張卡識著燈但係 windows detect唔到
有冇人知要點做

Spec都唔放出黎 我識讀心術？

問下電腦傳心師

sorry 大佬

CPU : i9-9900k
display : rtx 2070
mb: z390 ud
corsair LPX3200mhz 16x2
corsair 500W 火牛

update
用第2張display 卡就detect 到
係咪卡已死

今日update 完bios 已經壞佐Ram 係咪壞埋張display 。。。

問鳩返佢咩spec會令到張卡detect唔到喇
加句知spec又點

不過呢d人冇料到
通常留完句硬件傳心師就唔會再覆

唉 唔緊要啦
不過唔知呢位大佬可唔可以幫幫小弟呢

會唔會係死咗mb呀？

開到機 一切正常
同一條PCI-E插其他卡都work

幫唔到
但唔覺得俾左spec會幫到
本身好地地用用下detect唔到
關spec撚事

純粹屌鳩d人明明幫唔到人又屌鳩人俾唔夠資料既戇鳩

裝driver

Detect唔到佢連driver都唔比裝...

你搞串個場啦

係
最衰係我多口
如果唔係佢地知道左spec一定會幫到手

留左spec都冇人理
肯定係嬲嬲豬
唔係因為唔識呀

張卡插左6/8pin未

攞擦膠擦下接觸位插多幾次

500W牛夠推咩

1.張卡接觸位壞
2.MB接觸位壞
3.你插錯位
好似好廢話 唔知幫唔幫到你

試過喇 應該插齊哂
因為 6/8pin位 插唔齊佢會著燈提示

佢RGB識著燈果下吹漲。。。

試佐了 都係唔得....

1.佢通到電喎
2. 試過第2張卡WORK
3.呢方面我就唔知喇....

有冇裝MB 驅動
太舊既顯卡唔洗裝都會有反應

搵返MB 型號裝過一次啲驅動試下

有冇第二部機試張display card?
如果冇就拎張野去電腦鋪試

你都試完，知係張卡問題，有保就上代理攪
電子嘢會壞好正常

500牛真係夠推？我i7-9700配rtx2080s都要750牛喎

唉我衰ON9 搬屋dum哂d盒.... 邐住張卡一年唔會咁快壞
應該拎唔到上聯強保養

夠呀 用佐一年
打機都正正常常

你轉返 onboard display 先。。再掹走張卡。。用DDU將上一個driver 產撚乾淨佢,再插返卡試

2樣野要full load先會過500
同埋有D牛可以超負載一小段時間

如果device manager detect 唔到 應該都係七八成壞卡
上代理啦

雖然唔知你第二張係咩卡, 唔肯定係唔係火牛唔夠力
但如果連Detect都Detect唔到就應該係死咗卡

利申: 450W + 1070

保養唔洗盒?
有單就得

你之前話RAM都壞
我估係火牛壞先搞到死清光

但係仲用到
屌衰手多update bios

係咪垃圾牛電壓唔穩

電死左D件

你隻牛用咗幾耐？係個case奇怪在連ram都有問題，所以好難排除隻牛同底板問題！

老老實實多數壞卡，但可以試埋用擦膠清潔金手指，同轉過條pcie槽試試

試下重裝driver啦 都未得嘅話拎去代理保養

洗唔洗爆晒粗 生活好大壓力喎清

柒就摺埋喇喺到spin
以笑遮醜
人地講左spec喇
對係解決問題有咩幫助呀

起碼知道牛夠唔夠力啦 收下火啦清

#31
自己睇喇柒頭
頂住個p牌東施效顰

去到#31先知隻牛夠唔夠力 都反映到佢咩資料都唔比有問題啦 你有咩情緒問題要搵人幫幫手

咁佢講完spec
你幫到d乜?

定係得到扮老屎忽榮譽滿足完自己就夠?

咁簡單嘅野都唔比點期望有人幫到佢

你自己都識講p牌仔點樣老屎忽到

俾左你 你都唔會幫到
你問黎把撚?

問完實答到唔洗troubleshoot啦

有咩spec會令你覺得displaycard會detect唔到?

係咪插錯窿, 你條hdmi插左落底板而唔係插落顯示卡上面

答spec係未必幫到
不過有時都會用
例如如果見到係GTR牛？

一件PARTS易壞唔代表係佢壞
唔代表佢用緊GTR牛 部腦有事就一定關隻牛事
有心解決問題既一定係叫CHECK卡先
確定左係卡壞就換卡
版壞就換版
解決完卡 先去睇咩原因咁撚易壞

一開始就問人SPEC博人講隻牛就係ON9
GTR牛又點? 換左牛張卡就有返反應?

你真係唔識電腦
LED識著係因為Motherboard有個socket係畀電啲燈

所以有燈唔等於無事
佢只係有著燈

保養你下次剪個盒既某啲位做證明就得
Barcode, warrant stickers etc

幾弱智先會做得出

嘩你呢句得罪好多人

插第2條糟都唔得?

呢個reply非常中肯

Windows咩版本，我都試過windows 10啲舊版唔support張卡

老鳳睇法:
講spec係冇乜幫助
有第二張卡試完OK，如果你插線真係冇錯冇漏
你張卡肯定係壞咗需要拎去保養
唔撚駛諗咁多，拎去保養就冇錯

唔係呀 我而家就係用緊內顯插頭先睇到
裝置管理員都detect唔到

有保養就拎去保養，無就甩開個散熱，插著張卡，度下LR22 個電感對地輸出有冇0.6-1.6 v 電，如無就，度下上橋mosefet 有冇12v ，再無就度下12v ，8pin同6pin分別有冇12v

你個看下BIOS 有冇SET 錯野?

我成日都detect唔到
第一次搞佐好耐 發現mouse 同keyboard都唔著燈
但ram cpu mb一齊正常 有燈會轉
後黎原來係隻牛接主板 啲線鬆佐
試下逐條插番好插番實 由其係落usb個同mb power呢兩條
純粹我個case係咁奇怪 未必幫到 但就要係咩都試下

攞去維修部試.

🥺我最近windows update 完都係咁既情況， detect吾到張1060， 又重裝吾到驅動

N卡最近有一兩個drivers有D Bug試下install佢個NVIDIA Studio Driver

呢個post串到問spec撚無地自容

一定要鑲起貼堂

以後見到問spec撚就quote返呢個post

屌柒懶醒你我有責